【流血收場】馬鞍山迎海3年跌價一成 兩房業主蝕百萬離場

樓市陷低谷，有業主3年前買入馬鞍山新樓，近日劈價賣樓，以880萬售出，比買入價低102萬，3年跌價1成。
世紀21奇豐物業黎健峯表示，馬鞍山迎海7座高層B室，實用面積569方呎，2房2廳間隔，座向西南，望開揚景。單位原叫價920萬元，放盤半年，累減40萬元，減幅4.3%，以880萬元獲買家承接，實用面積呎價15,466元。
據了解，原業主於2016年11月購入上址，當時作價982萬元，持貨逾3年至今沽售，賬面貶值102萬元，跌幅約10%。

係佢on9 3年前用900幾萬買
冇記錯當時只值800左右

匈宅來的

Yes

樓市down down down

是但啦 都唔諗住買樓

貴既平既都好似 勞斯萊斯 價格咁

與我何干

供樓= 全球最貴間接地稅

又唔係核心地段

5百幾呎仲要880萬

咁都要8球？

面價姐 買果陣啲即供優惠 回佣果啲邊個知

成交紀錄冊係折實價。。。回佣有限數啦

揸左,係凶宅來,D報道想做出大跌的結果

當年名城賣樓傢俬禮券都回10幾萬 又可以傾免幾年管理費 新樓佣2.5-3％果到又十幾廿萬

8m左右係合理

起樓果陣工人跌死果間？

link?

剛需呢？

香討有

有9M
唔至在啦

話兇宅所以平果D
成橦變兇宅咩

擺撚到明查左係佢買個層住户啦

連登仔無奇不有
咁都俾係知道邊層

問看更就知

你都幾on9

你老母仲on9